Active: yes
Title: Магистерская программа "Компьютерное зрение, графика и обработка изображений"
Category: news
Date: 2017-03-02 00:00

Вчера, 1 марта 2017 года, учёный совет ВМК МГУ одобрил создание новой магистерской программы "Компьютерное зрение, графика и обработка изображений". Перый набор открывается летом этого 2017 года. Программа разработана сотрудниками лаборатории компьютерной графики и мультимедиа (кафедра АСВК) и лаборатории математических методов обработки изображений (кафедра МФ). Руководители программы - профессор А.С. Крылов и доцент А.С. Конушин. В учебном плане программы запланированы курсы по машинному обучению, глубинному обучению, компьютерной графике, компьютерному зрению, обработке изображений, распределённым вычислениям и программированию на GPU. Подробнее о программе будет рассказано позже.
